【唔好俾佢停】 南亞仔aAssemble！ 7•28號深水埗遊行！

7月28號（星期日）
下晝3點
集合地點同路線待定（要攞不反對同知書所以要同狗Deal)

各位窮撚、南亞仔、IT毒撚同雞蟲，係時候係我地主場行一次

有興趣一齊搞既朋友歡迎PM

P.S. 我地已經搵人攞不反對通知書，黎緊就會去搞

推

寫返好個TG先

屌唔得既

爸爸係時候做嘢啦

街友刀G持

පිල්ලියක්බල්ලා

真？

Ching仲係唔得喎

叫埋南亞群體 冇得輸啊

唔知點解整唔到
終之大家PM @iamhongkongertoo

終於到深水埗

ЖвкосшйэЯбсьлыэчхуёпьс йдстстсбфлатсмыовдп

團結香港
南亞都可以係真香港人

攪得成就真係We connect

我要見到張超雄

朋友

IT毒窮撚參上

南亞兵團出動！

通州街公園又臭又多道友，好似屯門公園咁搞搞佢啦

28號唔係大埔咩？想遍地開花唔好撞日子好喎，支援唔到！

大南街撚表示支持